INSTALLATION:

Zur Installation einfach bible-udl.de.xml nach %APPDATA%\Notepad++\userDefineLangs\ kopieren.

BEISPIEL:

Nach der Installation die Beispieldatei 1Mo01.elb.bibel mit Notepad++ öffnen.
Der Text sollte nun entsprechend eingefärbt sein.